黑警水馬圍自己狗屋是咪ON9

圍左咁點出黎

幾邊都有狗洞可以開

聽日有人圍再講啦

如果好似上次咁有雜物頂撚住點算

支持

去中環！

咪留金鐘！咪圍警總！

咁著起火嘅時候會好危險,常識都教我哋唔會擺雜物阻塞通道.

邊到有火

其實佢地圍住左 跟住個出入口比人一頂住 就出動唔到 到時要放返啲水 咪盞搞

千祈唔好有人搵野頂住啲出入口呀

有秘密通道

民眾嘅怒火

直升機

團火係到成個月啦,咩都燒唔著